是日早午餐，頹啡

好飲

隻杯幾靚

貴杯，日本買嘅

美濃燒？？

應該係，普通嘢
以前有另一隻，好靚，俾我打爛左